{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057166",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "감성커피 세종다정점"
    },
    "text": "2022年5月10日に新規オープンした感性コーヒー世宗ダジョン店は、世宗特別自治市タジョン中央路40リッチタワー105号に位置しています。 こちらではICEドリンクの全メニューをご提供しており、ベンティ(24oz)サイズでご提供しております。 この飲み物は100%ソウル牛乳を使用して作られています。 低価格で高いクオリティのコーヒーや飲み物をお楽しみいただけます。 また、5種類のブレンドコーヒー豆を通じて、お客様が好きな味のコーヒーを選ぶこともできます。 感性コーヒー世宗ダジョン店は、常に新鮮な材料で真心を込めて飲み物を提供しています。 場所はタジョン洞リッチタワー(タジョン洞複合コミュニティセンター前の建物)パリバゲットの右側に位置し、地下駐車場は裏側にあります。 駐車は2時間まで無料です。 詳しい情報はネイバー地図で「感性コーヒー世宗ダジョン店」を検索してみてください。 現在のメニューではブルーヨーグルトクルミがあり、価格は5,900ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "感性コーヒー世宗ダジョン店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "感性コーヒー世宗ダジョン店は2022年5月10日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "感性コーヒー世宗ダジョン店の場所はどこですか？",
            "answer": "感性コーヒー世宗ダジョン店は世宗特別自治市タジョン中央路40リッチタワー105号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "感性コーヒー世宗ダジョン店ではどのサイズのドリンクを提供していますか？",
            "answer": "感性コーヒー世宗ダジョン店ではベンティ(24oz)サイズのドリンクを提供しています。"
        },
        {
            "question": "感性コーヒー世宗ダジョン店のドリンクは何で作られていますか？",
            "answer": "感性コーヒー世宗ダジョン店のドリンクは100%ソウル牛乳を使用して作られています。"
        },
        {
            "question": "感性コーヒー世宗ダジョン店ではどんな種類のコーヒー豆を使っていますか？",
            "answer": "感性コーヒー世宗ダジョン店では5種類のブレンドコーヒー豆を使用しています。"
        },
        {
            "question": "感性コーヒー世宗ダジョン店の特徴は何ですか？",
            "answer": "感性コーヒー世宗ダジョン店の特徴は、低価格で高いクオリティのコーヒーや飲み物を提供していることです。"
        },
        {
            "question": "感性コーヒー世宗ダジョン店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "感性コーヒー世宗ダジョン店の現在のメニューにはブルーヨーグルトクルミがあります。価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "感性コーヒー世宗ダジョン店の駐車場の利用料金は？",
            "answer": "感性コーヒー世宗ダジョン店の駐車場は2時間まで無料です。"
        },
        {
            "question": "感性コーヒー世宗ダジョン店の詳しい場所を教えてください。",
            "answer": "感性コーヒー世宗ダジョン店はタジョン洞リッチタワー(タジョン洞複合コミュニティセンター前の建物)パリバゲットの右側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "感性コーヒー世宗ダジョン店の地図で検索する方法を教えてください。",
            "answer": "感性コーヒー世宗ダジョン店の地図で検索するにはネイバー地図で「感性コーヒー世宗ダジョン店」を検索してみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 543
    }
}